識唔識人喺地獄黑仔強, 買乜嘢都輸?

以前個舊同事, 買樓輸, 買基金輸, 買股票輸 (係輸幾十個%嗰隻)
搞到要食情緒藥
之後我教佢買領展, AIA, MCD
升咗當我神咁拜, 係咁打電話煩住我
頂佢唔順block咗佢

麵

母麵

識得運用佢嘅話，你應該發咗達

我識有個叫吉仔 好似買乜都贏

未至於, 贏就贏大錢, 輸就輸少少咁啦

我咪係
十幾年前讀U year 1, 大牛市都輸左百幾萬
之後搞生意搵到舊錢, 開左間財仔收息算
借錢比人賭好過自己賭

強仔黑到大家連地獄黑仔王都唔記得
個個叫地獄黑仔強

讀U year 1 有百幾萬輸

收多幾多% 臮？

扣晒皮費一年執13-15%左右
揸晒抵押, 基本上穩賺

都好爽、有呢個回報我都想退休

吉sir平時食開邊隻情緒藥？

識有人係完全唔識投資但係點買都贏
搞到自己心理唔平衡

好心你影都影屋企果支啦（如果有既話）

巴打唔係做it 既咩

比人收購左,所以咪有舊錢做財仔

吉田sir而家幾多股票幾多cash

而家快速行軍，彈出彈入

呢兩日trump 染病係咪入貨機會？

我囉 玩動物輸身家
每次重倉就開反方向

唔sh?